[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4493)

在

全黑

...

樓主輸錢

樓主正反手贏晒

好7

愛你 但我無錢比你

查爾頓頂多20分鐘

韋根10

韋根goal

最好 我不嬲都以輸錢為樂

leads有冇link

平手盤主場贏緊個幾場 應該最後都會比人追和或者CUP

斷牛律仔莫非

等睇你因間比我binc

雷恩goal

講兩句就會贏咩

斷埋查爾頓啦你

7 8 11半大苦主區 nba6粒ok?

leeds 有無link?

雷恩半和24

雷恩入埋

無賭波 越黎越準
搵過無賭過波既黎無視倍率盤路 可能仲準

唔出奇

你冇買？

真 牛律仔

左度右度都係有機會會輸 可能鳩篤一邊仲易贏錢

無

邊個出毒水無陰公

我都支持牛津

米堡同牛津似會Cup
列斯就應該繼續撚狗

Suis

布力般入未

屌你老母投資王

列斯場場輸 輸到降班就啱

喂 彪哥
無仇無怨 搞啲咁既野吖你

禁屌唔入

我唔識睇 鳩篤都係輸

佢敢閪升上黎面對我曼聯咩

應該臨尾有一球

布力般快入

列斯聯真係又撚狗

列斯聯都敢買
佢幾時話過佢想升班

賣分搵錢仲好

唔憂做 升上黎一個唔好彩降班星散

一粒都無又係奇蹟黎

屌你兩隊空難喇仆街
布力般 葉士 兩隊7成控球都入唔撚到

1:1 dllm

1:1列斯

列斯聯！

列 1:1

賓福特針

史一粒都冇

其實你真係好撚勁

巨根比多粒

列 2.5b -1
屌你布力般 葉士快入

列斯聯準備反吸

次次講完就入 痴撚線

賓快啲入

賓 布力般快俾多球我

賓福特 布力般快上

Bill

On99場場都要叫 搵你老母賭啦

想買法馬利卡奧

心靈同路

班士個場唔好咁快入住 加時先

伯明翰 快入
賓福特要入兩粒

賓福 布力快絕殺

班士利入波未呀屌

屌你老母頭 乜撚野海牙+1

7811有一粒未

3場00 屌

賓福 布力入球未

假球

樓主驚未

-.-6場揀中3場00買半大 咁能勁

驚咩？都無買

岩先仲咁臭串

幫你炸

雷海恩屌多粒啦

又係等輸

咁應該幾穩陣

喂 彪哥 依場我有D信心

賓周大？

賓福特 果然有D伏

買咗賓福特 半主 俾彪哥講一講就1:1 針

又唔提

主場守和其實都威
客隊唔入波都照出線
兩隊都雙贏

咪講左有鬼

傻啦
睇好賓仔一陣返cup

唉屌 訓算

依場又係扮能到激戰咁出大波

韋根列斯侯城gel gel gel

買盤咪幾好

訓算

韋根想點

有冇牛津同路

有

大波輕鬆到

布力般 葉士快手喇

韋根侯城水泥gel

森林

賓入未

賓仔贏唔贏到呀

有無清買左賓菲加半大。。

同路

24

比甲比人1:1 做乜鳩阿又

森林我dllm

牛津垃圾到

入埋

侯城列斯gel到硬

葉域 茅夫 賓仔肯入未

0:1賓

米堡秒cup

暴力入未？

又協議和波？

班士利 史雲斯唔入波就輸撚埋佢 00踢黎做乜鳩

仆街紅牌反cup

布力般半一上盤撚狗

唔撚係斷暴力下化

Bill gor重心

列斯侯城穩如狗 等收錢

輸啦bill哥重心你跟

On9輸三注布力般

牛津屌你

再輸

波係圓既 一日未完場 一日都有得屌

書包神

列斯聯點呀 唔入比人入啦

暴力般入未

入

Goallllll

掂

布力般終於入

侯城列斯Gel

巴打

禁屌咁耐先入

不過呢 呢句同時都同大家講 唔好開心得咁早

根追和反cup未

下半場同上半場一樣比數不如下半場唔好踢

一日未完 都唔可以開中

米杜 頂實
列斯快Cup

希望你唔好出嚟小gel一下

不過我求派 我一個月輸左80k

屌你葉士域治入撚到未呀

列斯Gel

老老實實 派小小黎起機得唔得

買左3串1大波差8粒-.-

有bill哥 無窮人

輸緊好多咩

列斯聯係咪又要撚全大

屌買咗韋甘比 2.5b 仲係0:0

呢個月輸緊80k

屌 米堡 打多個都比人入

75分鐘啦仲唔撚分勝負

係

咪條7811 心境平靜到

似係

韋根要護級果陣真係無撚敵

班士0:1

買咁大... 我新年都依家中下輸下咁都輸萬幾 加加埋埋就冇數到lu 不過至少都40-50k

查爾頓+1 Gel

雷恩
布力般

布力穿盤！！

暴力goal

og黎架

賓福特 絕殺未

史雲c果場個操盤手俾人扑暈左?

3:0

布力3:0

暴力

暴力3：0

暴力3-0

屌佢老母 一粒都冇

彪哥

中！ 差5粒

暴力分粒比米堡同賓福得唔得

得你買到 出黎做咩

候城對家又派錢

完全同路

要啦

韋甘比對家紅咗都唔識入

列斯入ok?

話左派錢波
你地信唔信都好
總之錢我就收足

M巴出左咩

派小小起機ok?

又貼

收到

小Gel一下

你d 巴塞西維同親都仆親

列斯聯俾多球來啦

好彩我三注單頭布力盤加一注3x1啫 輸左都唔傷

間中輸一場半場姐
邊有人做到100%

幫你都小gel一下

列斯

布力般流浪呢注搞惦
準備淡出
唔想賭咁多波

高雲！入錢巴3x1 goal

賓福特絕殺未

你出極都出唔倒

拿彪哥我今次撐你啊
從來唔盲跟人水
但今次心水+睇盤分析同路 真係all in咗

多謝BILL哥

絕殺未快撚d

你淡出先定老解落嚟香港先

有時成日見到d 派錢波
忍唔住上水益下街坊

列斯大佬快入得唔得

牛津走盤未

賓福特重有一球

屌你葉士域治呢隊閪波 屌足成場都唔入

賓福特差唔多絕殺

賓菲加1-1

候城cup未

賓周456未

頂 起你底先知我同bill你呢幾日一枝學緊飲Whisky

檏茨茅夫dllm cup末

又撚

希望Leeds連升班附加都冇得踢

Oxford 2-2

上阿 空難隊

咁多波入都未到列斯聯個場入

法馬炸？？？

乜撚mario炸左

Boom

炸左？

On9

屎水黑牌都飲

賓福特 唔想走水

唔輸已經多謝佢

絕殺半大又炸 haha

米鋪打多個都比人追和

炸完 賓周456

葉士域治抵你冇撚得升班 㩒屌成場都入唔到

算啦 比人屌到反艇 有得走算係咁

買左支 Glenfiddich 18
我覺得幾岩新手
口感好舒服，sherry 桶既味道亦出晒黎
值得推介

伯頓....做乜9

睇黎要改名比列斯聯同埋賓福特

又90分鍾俾人入咁老土？

呀你岩
打錯

呢隻就似樣d
加d碎冰 檸 橙 brown sugar 最後fill with Coke
情人節整比條女飲一流

3x1有2場走水 搵你老母賭咩

有料

3場平手盤真係打和 諗咁多做乜

又要度下場

賓仔走當贏

...竟然救得返 基寧咸

買左米堡
列斯
牛津
全走

成日覺得加可樂後冇咗Whiskey陣味

唔知跟邊個巴打買

愛隊斯巴達差少少主其它開出

牛津最後點入 仆街又90+入

雷恩全格

fat fat la

我了

我未

我

法杯全格好罕有

唔會 可樂加樂少要隻色ja

前題係要用Rock 杯整

差一粒

以為有絕殺

我了 90分鐘nba

法馬利卡奥追和未

想買國際體育會盤

雷恩3:0

屌 以後唔串低過1.7既大波 on9

Bill哥 點睇國際體育會場波

靚果d whisky 我鍾意就咁飲
平果d whisky 我會加冰溝稀佢
可樂我鐘意用黎直接飲

法盃好似有排先派彩

派錢波

贏左差唔多成皮
諗住收手了

有小小睇好客隊

小阿根廷人 2.5s

上場00....

智障大學對家派錢

最近彪析好撚準

國體主場龍作客唔識踢波

國際體育會派錢波
上場讓平半 今場夠膽開一球球半
可以話係今場最多輸一半黎搏全格

單雙之路
頭幾場玩下讓球先

0345 班士 單 400 ☑️
06:15 智利 +1/+1.5 400
09:00 蒙特 0/0.5 400

一個好開始

巴甲隊不嬲主場勁到仆街

今次派彩又幾快手

體育會

主隊初盤-1.25
其實好撚大力
莊家非常睇好主場優勢

其實我都好耐冇賭南美波
因為之前唔會咁夜訓
但印象中，南美波d 主場同作客真係差天共地

我心靈支持主隊

賓菲fake完我個半大咪全大都會殺埋我

彪哥教你睇盤

Yes
正常呢d 主客轉換
Eg 由作客轉主場
大概會讓多0.5球

以呢場為例
上場國際體育會作客初盤-0.25
重返主場，就會：-0.25-0.5 = -0.75
即係合理盤口為：國際體育會[-0.5/-1]

屌你開到 國際體育會[-1/-1.5]
力度真係好撚足

又有彪析 陣間推晒落主先 輸半搏贏

可能莊家係預計讓球和

書包神真係33.3命中率
勁到

你點知的

單雙之路
頭幾場玩下讓球先

0345 班士 單 400 ☑️
06:15 智利 +1/+1.5 400 同半和 300
09:00 蒙特 0/0.5 400

手痕加多注

出21中7

唔怪得啲人叫佢做智障大學
原來作客排包尾咁濟

輸包要體育會

但係佢今場出國際體育會

咁心靈注算

走5輸9 其實好正路

都可以係今場中下場先唔中姐

書包果隻其實咩黎 又幾過癮

但係最後都係33.3就真係幾勁

佢既重心未贏過

上場和真係客好d

3場平手盤 3場都和波

賓 4球派..

1:1未呀dllm

其實主隊搏黎都冇意思
要入多3球先贏，機會咁渺茫
一陣整傷左咪仲大損失

下體會又禁屌唔入

cls 2.5/3 1.5 得一球波

你比3球我走盤都好呀

中

1-1 法卡

加油 入球大

賓周卡

炸

多謝bill哥

上半和左先啦，有咩下半先玩

重點係d飛數落左去賓到
莊家覺得有意思

笑撚左又var 撚有offside?

認真呢

節奏好慢

冇錯 踢完假波又有錢賺又晉到級
希望可以和波完場

12c未賓

岩呀 主場讓2.25 客場得0.75咁少

賓菲加入球大撚狗

8成控球 20分鐘一射
書包勁

賓菲加絕殺未

想死

都入唔到架啦 hea踢出線

佢老母

大上大落 無限入錢 ya

屌你一定好撚痛

Bill又中賓菲加 頂唔緊了

2.5/3 1.59 你老尾

賓周加最後兩球機會鳩射屌你老味

低水到咁都開唔到

原本想買但allin左暴力

好彩冇錢買

1:0 智

輕鬆啦
初盤讓1.25球真係冇死錯人

仆街爭幾分鐘都守唔住

咁小阿根庭人呢

呢場冇盤睇
兩場都未對過賽

*兩隊

今朝9點濃錢波

派

買咩

派100比細佬亞洲盃輸晒

拿根

9點問狗會拎啦

買咩？

留tg

咁就過左15分鐘 下盤頂實

巴西仔入波啦

賓周加入球大撚狗 國際體育會入球大一齊撚狗

罐sir可唔可以派埋一份

2:0未

小阿

靚波

點會冇
初盤-1.25
力度咁深
咁都輸我直播飲m血

咪gel-,-補個2.5b先

Bill 破燈

咁點睇戈亞斯

9.5s

諗法一樣

入球大撚狗

呢場難賭
一來冇對賽過
二來戈亞斯作客係巴甲實力中算下游
而巴甲聯賽個水平會高過巴拉圭少少
所以答案係D

根人大波絕殺

真 呢場skip

指數似開主

有咁多波可以選擇
做咩要揀d 高難度既黎賭

就好似曹星如咁
專揀啲魚腩黎打
咁咪做到世界第一囉
賭波都係同一個原理

戈亞斯

拿根亞點睇

蒙7大波得番1.59

對家

地獄主場點輸

細硬 最多2球

戈xx對家

蒙7雷近幾場個態沉到 要主隊了

Ching sick ball

1:1未

2-0

8:30 出面莊家開10.5 狗會開9.5

馬會又中角膽

主讓得起？又唔開埋平手 臭西

訓醒想搵早餐錢 點買好

戈亞fg try try

正路就一定係拿根亞架啦
踢主場不嬲勁
目前墨超榜首利昂（FYR:上季第二）
今季唯一一場輸波，
正正就係輸畀拿根亞地獄主場

唯一既顧慮係主盤長期高水
落唔到飛
我猜測係今場杯賽，
所以d人怕佢未必會搏盡，容易和波輸半

彪析勁到 識讀心 盤都打撚爆

Bill買？

我bill又中

心靈注咋
D人問到咪答下

同路未踢先gel

係咪細硬

我分析就係

賽前買咗

通常馬會特別低會大

求分折

低2格就係 低1格平手 就好大機會細

法國bill轉運

gun拿根?

彪gor仲有冇？

波post班死基屠陣間又咬你嫁啦

戈亞入未

我等即場

索乜鳩ng

點睇

入球細賠率急跌

即場7.5b點睇？

體育會仲未派彩

9.5s 頂實

唔洗睇 1c

仆街爆角

拿根果場外圍回到平手盤

等下先

信主場優勢

求指引

大佬有乜心水

咩話 山齊士主動拎紅牌

拿根亞go

越回越愛

即場個場有冇人睇緊
咩情況？

go

上盤

打開馬會 第一眼見到蒙7雷 買佢算

1-0

經過上場踢利昂 不了

走寶

啊美1-0

牛油手 正

垃圾龍

第一下救到仲想點

......
蒙特雷最多都係平格
買黎托咩

同埋蒙特雷近勢唔多惦
加上拿根亞主場硬淨，堪稱「地獄主場」
點會咁買客隊 ....
就算回飛都唔係大晒

即場和 4倍 派錢

7.5s?

7。5b

唔知買乜 墨杯場場上杯 鬥氣買下盤算

尋晚艾阿恩班友又係話乜鳩地獄主場

有錢就係任性

亞斯gg 了

場場都買
點唔損手爛腳

南美盃都係主場盃黎

拿禁屌

拉古奶唔入比人入啦

伊朗足球高班個阿聯酋足球幾個level
傻既都識賭
唔關咩地獄主場事

入左兩粒先再繼續禁屌ok?

客等完半場

不嬲主場勁開

杜拉馬10

bill又中

全半主

即場點部署

多利馬nba 半大可以嗎？

大波波

9.5s 好輕鬆

Gun

蒙柒大波波加油

角細唔洗補啦 唔會連c既

俾你講一講想買角大

點大

戈亞斯2.5b哭喪區

Gel 頭仔

半場前整多1角

我都等緊

7.5b買唔買得過

1.5/2b 足水就入

想買 但睇live 果兩翼好似跛既咁

有6.5b @2 夠啦

角大諗起東京FC個場就嬲..完場前3角..

10幾分鐘都冇射門

拿根亞拿住碌子孫根係唔同啲

Gun早餐注

前熱刺神鋒個種廢
去到墨假都要打後備

拿12m

拿根12

12m拿根

邊個

屌你miss

河床了

雲信贊頭

拿根亞Easy

吊喇星

12碼都miss 逼害大波

12m 都miss 我半大點行落去

Miss9埋

dllm miss?

Miss .. 不想賭球了

廢撚到 12m真係好撚難射

好撚廢..

笑死

Miss 你的老母個臭閪!!!!!!

直射中間 屌你

索乜鳩半場無入球咁快得 2.5？

咪

地獄主場喎 12m都miss

蒙特雷入先啦

客盤gel得12碼都唔識入仲唔係有劇本

拿根亞既手足唔洗驚
對面山齊士一陣又紅牌全餐

蒙7雷比人極限禁屌 下盤真係比狗買

上次日盃睇射12m九連miss 所以你估咁易入阿

笑撚4

失控未

以為生波難入 屌 12m都唔識射

諗起尋日兵工廠Miss

又話地獄主場 12馬都MISS 屌

定啦yy蛇點都有半格

搵我落去射都入喇

極限半大能不？

半大24

唔抵搏囉
輸就全格
贏就得半格
拎嚟餵狗都嫌少啦

次撚次都輸 點撚樣賭呀屌你老母次撚次都輸 點撚樣賭呀屌你老母次撚次都輸 點撚樣賭呀屌你老母次撚次都輸 點撚樣賭呀屌你老母次撚次都輸 點撚樣賭呀屌你老母次撚次都輸 點撚樣賭呀屌你老母次撚次都輸 點撚樣賭呀屌你老母

拉古奶

唉 提起就傷心

Ching下次買咩可唔可以講下？

想買6.5b

Miss12俾人入就屌撚死你拉古奶

買左講聲

買少少對家睇下有冇機先

又話禁屌又盛
連12碼都入唔撚到
我個讓1是咪死撚硬

？

個2.5B仲咁低水，又比馬會呃左

即刻失控

亞美拿拿臨整多粒先啦

輸撚硬啦屌佢老母

冇咗6.5b

秒c

真係睇唔透

屌你咩
對左？定同路？

等足水先好入波啊

屌你老母一開波就入有c 想等兩倍又雷鳩我

買左6.5S 是否要驗腦

有冇戈亞斯手足

買乜撚都係輸架啦 愛斯賓奴到而家冇綠字過

叫人點賭

收錢

拿根半細可以點輸？
你地成日貪心博高水

我新年個排輸足兩星期一場都無贏過
I know that feel bro

4c

唔夠長

拉古奶屌能到啪啪聲

好撚嬲 幾撚時再出6.5b

客入唔入到攻到好hea

冇射中過龍

邊場

咩話？又miss12m

唔洗嗌喇 我買左 輸撚硬

走地

半2全9呀,屌你老母

手足唔好咁灰 今次帶你開齋

失控接班人

你去維園睇呀叔踢波嗌刷角咁撚癲？

買左6.5B 9.5S
希望夾正係中間

半2全7唔該

屌你老母1.62大波墨超又厄錢

搵隊入完一粒即刻落去食早餐

角球雨

大波又死

哥亞斯入多粒

客隊班癲閪當自己贏緊三球

格離個場9隻

無入過點入多粒

主仲有心攻多d

戈阿C cup未

戈亞比力追和先

屌你 拿根半場得4c

角入6.5s定b好

盃賽戰神蒙特雷無人買?

拿根亞7射3中
睇數據冇咩問題
下半場照計入波

4c 我未撚買呀

戈亞屍死撚左佢啦仆街

5C啦

5c

5c 我都未上車

卡利

喂 我都未上車

最好7C 8C完場..唔好有角住呀

2:0 ft 99%

6.5s等死

又入唔到6.5b, 仲要連

你估12m真係咁易入咩

屌 又斷尾

一嘢跳到 9.5 咁鬼？

戈阿斯快cup
蒙柒快入

6

6C

頂住6.5s

識入波未

巴西佬輸波刷角

風

1.8 6.5b唔買就伏咗

又輸撚哂

冰足30分鐘啦

客追和未呀

客似有球 買客ng先

神9 完 ok?

有射門未

主都射左

冇呀 我買左唔會有 九成攻到反皮比人反擊收皮 一成機會拖到尾 贏既機會係零呀

我指客 好似冇一次似樣中龍

爛賭廢馬
我就黎吐血死架喇

腳都起唔到 中條鐵咩

一球到尾 斷腳啦
垃圾戈亞斯識入未

屌你老母南美佬 射個罰球擺波擺成個月 冇腳好睇

戈亞肯入未

戈亞斯6.5b 原來係派錢

巴西佬極限禁屌

6.5s穩了

又gel

屌 入波未

巴甲垃圾隊

重注8.5s

福威勝！

Bill gor 咁搶口

南亞佬比多球來。。。－1

屌 開個2:1ft嚟喇

夠鐘啦 戈亞斯出絕招

屌柱邊

邊隊

7

蒙牛有rc未 屌你山齊士

狗會回水.....7.5s一入即7

6.5B
CASHEDDD

下世

我屌佢-.-似夾硬收我飛

再入多手8.5咪得囉

完6.5s boom

快入波

客隊入未呀

燈神的原理
有d 人話你都on 撚 9 嘅，一個彪哥/大岩點撚樣影響外國賽果呀，我照買，驚西咩
但你要明白燈神之所以產生
並唔係佢黑仔或者乜撚嘢影響賽果
係佢嘅度波或買波模式係思維上出左問題
例如薯條專買低水細角
或者佢d 所謂睇盤睇撚錯嘢
所以燈神絕對有參考價值，但睇得出彪哥近兩日度波應該改左d 思維系統，所以連中

杜利馬2.5大
10 1 1000

lm

Me

馬會不嬲狗閪

好耐無見薯條

你

電力巴加油

杜利馬

7c完我召喚番佢

Dklm 咁多角既

針左？

屌你老母半1全1

中的Hold住, 唔中開埋都俾你買

前兩日先見佢貼飛

邊隊都好整粒黎啦

呢個真 唔用基層諗法就開始贏

早兩日先上黎問溝女

拿根禁屌唔入

快手1:1喇

D主隊快D入多粒啦屌佢老味

戈亞斯快啲出絕招啦喂 唔好等啦

呢隊野死全家架喇

molamola

全撚部一球到尾 屌那星

驚咩，贏撚硬

咩話 半1全1

南美主場盃

直接買大仲好 客散住步咁攻

屌..補唔切
9.5B 5倍...

基層諗法係諗正路嘢
但一場波個莊千方百計要呃你錢
一定要跳出框框

我買讓1呀

真係唔識入波㗎喎

唔係無得輸...
9.5S 500 1.8
9.5B 200 5

咁佢有無出心水

如果開細你冇補咪賺多兩舊囉

印象中無

整多粒

條7 頭買親都係極高水大角同十分鐘就爆嘅細角
實輸死啦

穩嬴先係正道

唔入波都比多兩角啦on9

痴撚線 直接出咪得

8.5s gel得

洗唔洗一次抽3個人水

點解啲波廢係有原因 成撚日做埋啲唔等使野

比c

bill墨西哥波又中 頂唔能緊

客隊絕望式壓前 但都係冇射門

踢完波返黎唔同左

有8.5買少少8.5先, 或者100 8.5 ,100 9.5

絕殺未

屌你客入未

主個後防硬撚到 壓唔到入去

可能你調返轉之前睇初盤嘅想法度
會增加命中率

彪哥踢完波成個人精神晒

+5?

+5

ys

快手俾多球喇屌

頭先有人傷出CALL車仔

危險罰球 呢球唔入就收皮

客18m

絕殺和啦

8

888888

8c 不得其解

9

屌
咁都爆

9

9c終於綠字喇

咁多角都無波入

原來係刷角

夠彊1:1埋

入埋就perfect

黎多c

嘩 客隊中楣角

9c 連c

9巴c機

10

入波未啊屌

屌...10C...
補唔切個下真係好撚錯...ON99

點頂..

8.5奇績gel

10都有埋
5倍？

半1全2呀,屌你老母

吊, 爆埋

墨超班仆街 訓地多過踢

ON撚9...無啦啦又比佢咁樣爆條角球大飛...
琴日東京FC又係咁

爆c笑左

快入

場場都連c

主踢成點？

咩話 神109.5中呀

絕 殺 好 嘛 ？

屌你老母乜撚馬俾多粒都無

有無人琴日俾東京爆完 今朝又奶野

RC 就唔好爆9.5啦

尾盤回左去平手
預咗係有有啲伏

屌死拉古奶miss 12碼

狗會角球咁準

東京奇蹟再現

客rc

買左幾百基層注大波 慘撚到

365初盤10.5
狗會做9.5
開波前買已經賺1c先喇
送錢俾你買大都唔執

是鳩但啦 又擺波擺成個月

1.59都開唔到

1.5大慘死

馬會準到咁 神10

大波入未

拿根仲未入

拿根亞快入

真？

1:0 10c FT

蒙牛比人入未 上場放題式比人入
今場唔撚輸？ 搞掂聯賽先啦屌你

好似買左小小6.5B
唔係9.5S真係輸撚死
琴晚又係咁.痴撚線
最撚ON9...9.5B頭先買個下就CUT單

又輸補時3連C.

又3連角 爽

拿根亞入未

原來拿根miss左12m

睇足成朝，好彩有得執下

拿根快入喇屌 地獄主場

莫雷拉騎王點輸

迪祖

拿根快入喇

Lose

馬會依家極度選擇性開角球盤
今日下午亞冠就一場都唔開
如果有開
幾乎角球都已經內定
唔夠角補時就狂爆
夠角就鳩HEA
大家千萬小心

11點馬會比咩tips?

拿根細波gelllll

蒙7雷要輸就早d輸啦 咪比假希望

可能一陣就有

迪祖半和

唔夠角補時就狂爆
呢個好

1.5唔買好過買一陣條撚屌又唔去馬

書包連中三場 點搞

半格都合理既

半格唔係錢？ 騎王收息 推一推 幾爽

屌佢老母下場買咩

未開啫日日都係咁

拿根亞正垃圾

拿根亞入未啊屌

又00 on9波

你班死基層教你地買波啦 見到超高水細波買落去就啱啦

拿根比力

主場都贏唔到 作客點搞

多左啦

0:3

00 siu4

多你老母咩 我拿根亞2.5s收錢啦

Buy what

11點 半大

76-90分鐘係關鍵

有無人想知必中波膽？

拿根快入

成班死基層冇人識賭波

咪撚岸鳩啦
上星期英超
甚至連西甲巴塞都唔開即場呀
起初仲以為因為肺炎唔夠人手
原來係一個局

11點 讓和或者和 100%

諗起年幾前
有個Post 叫人買波膽
中左一次
第二次多人跟就買到落大飛

又有傻閪買拿根亞

嗰場輸好多？
咁搶口

真係on99 墨超水泥gel角細又唔開盤

thx🙏

墨假 頭場細到咁
11點嗰場大撚硬

好似4:2 挪超

莫雷拉係咪輸硬

你得馬會賭
想點呀

漆黑中碰撞

Thx

2盒thx🙏

蒙牛個龍唔係好廢㗎咩 刷角入尻佢啦

又輸

3:2歐霸杯

4:2果場唔中

水手個龍廢我就知

水手射12m仲廢

收工又有波賭

今日有得買佢對家了

上場重注左佢

點解12m都唔入

拿根求你 讓和尾關

唉 屌

買船仲好 有杜拉格斯

尋日東京FC
被狂爆之後唔賭了
因為覺得好似比人千左咁
一D都唔公平
有乜理由開咗咁多年既英超
依家都唔開即場？

屌呀 邊個唔入？

賤b

大波1.59又0:0

3連c

比多個12m拿仔plz

屌你拉古奶

客隊真係客氣
咁都10c

00

巴打加油喇 賭錢切忌心浮氣躁
慢慢追 你驚乜等即場先賭

拿根亞 地獄主場 唔識入波又射失12m

邊場英超冇開即場

1:0 100

拉古奶知錯架喇 球證比個12m佢啦

me

屌你老母
我提醒大家要千萬小心
咁都要比你D垃圾乞兒抽水？
死全家啦垃圾

輸到癲咗？

拿根亞絕殺未啊屌

喊出黎12m都唔入

sor 冇下次

好彩今朝避左
就係見依家啲角球越嚟越古怪
馬會更加選擇性開盤
所以提下大家真係要小心
唔好買咁大

角球不嬲都好古怪

補幾

有無絕殺

之前星期六晚十一點
每一場都開即場
依家只開兩場

1:0

場場都miss 12m賭西呀

LM

我講事實
你係香港 係要gun馬會個規則玩啦
你d垃圾 365 都玩唔到 就算啦

12m

miss

河床

金木hoball呢啲死基層 輸錢就喺度賴賴賴 抵佢一世做基層

你啲字咁大隻唔阻住咩甩p未呀

朝早波又豬錢

尋晚FC東京
谷氣到而家
輸咗一架Benz E仔

點先甩到 真心想知

11點唔買大波唔好話自己sick ball

15000

gun

屌

超重心 唔跟正on9
半大

馬會d亞冠同南美角不嬲好撚古惑架啦
成日成場妹妹下尾段送角
成班球員等緊補時4倍角大啦
角球根本仲假過場波

屌啊， 你點睇得出開大波，好似細波機會高D窩

莫雷拉

睇數據係細波 唔知點解佢咁有信心

呢場細波我切柒

Lm

咩話 半格

數據都好信既

回飛仲買 弱智狗

其實都細硬
不過會有2粒假希望大

你唔豬我點贏

公喜 有得book 駿軒了

墨假力做2場0-0 細波EASY

咁耐先金卡 我長期黑卡

兩場0：0 easy

大家下場買咩

兩隊都唔識入波細注買半大一球球半算了

8000分了 今日睇

你白卡+黑卡

包爺都係時候3連針 以達致33.3

大真係唔知點輸

唔買 睇班死基層輸錢仲開心

駿軒有咩特別

似引主

識玩 我都唔玩了 收半格 陣間叫雞算

入唔到3球咪輸
恥笑開始

攞定把刀先 客隊出6後衛陣 兩隊前鋒都係新仔

4-0

歡迎恥笑
我都金卡

我仲有白卡
同我鬥？

馬場食自助餐
金/黑卡先book到
睇馬個位幾好
食物質素同服務都好
但選擇好少

繼續細波

半大全大Please

有無師兄知道關於馬會auto reject fee既嘢?

派我

Me daddy係馬主

咁啱嘅我都係

馬會賽前分析係球大 巴打準備切了

係咪所有投注+派彩都計入去個積分？

收到風馬會5會再開

莫雷拉gel

淨係計你輸嗰啲

仲未開咩

收到風3月都味必開

Daddy隻馬叫大軍閥 成日比我撚

至少3月

封乜

想睇班廢老交叉感染

乜撚

依家D波真係古靈精怪
對家兩張紅
反而入波
一係對家兩張紅
十二碼又唔入
一係角球半五全五
一係補時狂爆角球

最唔憤氣係馬會依家又選擇性開盤
例如上星期巴塞
想等8.5高水 all in 角細
屌佢老母
預備入貨時
先知道馬會開賭以黎
第一次西甲巴塞唔開角球即場大細

呢個星期英超歇冬小左波咋wo 我印象中既冇英超冇開即場

點解會係到

我都有馬主章😛

馬主（朋友）

我老豆隻馬叫冇事精神

咁